兩星期過去，確診患者多數到過九龍

兩星期過去，確診患者多數到過九龍

其中多數集中係西九

單係高鐵站已經最少有 6 單確診患者涉及

現時為止，新增確診個案維持係每日不多於 3 宗

唔洗客氣

統計

唔算啦

我認識既統計複雜好多喎

連鼠好cute

將會係大西北？

用咩寫?

唔知，唔係我整

九龍區多好正常 旅遊景點集中地

唔通真係貪新界多牛咩

九龍尖東朋友睇路

一開始冇耐尖沙咀黨鐵站有人暈低

好多大巴直出市區

屯門 元朗 天水圍都賴哂野

是但啦， 全部人中曬攬抄lor, btw兩盒thz

港島區又真係比較少

之前確診仲有高鐵直送香港
依2日深圳灣可能到北區爆

琴日係唔係冇確診個案？好似唔見有報道？定係太多費事報

深圳灣撚近北區 近屯元天呀 你識唔撚識架

有兩單

係唔係全撚部琴日喺大6衝入來果班撚屌

香港人，外地感染

高鐵站毒到仆街

深圳灣落嚟嘅全部排隊出九龍

你知咩事啦

直通車落屯門 荃灣 太子油麻地 旺角 銅鑼灣

病毒停留係金屬表面上可以存活最多七日

咩君臨天下 天璽 凱旋門 今次仲唔仆街

唔好走過黎東九龍 求下你

暫時黎講，香港好似算少？

相比起深圳報出黎個數，爆到飛起......仲未計台底數

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

九龍區支那狗最愛

支持樓主繼續分析
香港人自救

支持

樓豬你upload相之前剷咗metadata未? 睇到曬你嘅GPS位置同電話型號！

#61

請大家幫手正評，lm，避免沉底

真心重要！！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

最近唔代表鍾意去個度
大把直通車出九龍

新界牛好安全。

支那狗唔識入新界
邊境地區除外

港島集中係東區

Epictrace project